想買NOTEBOOK

I5 8系U
獨顯卡 MX150 OR GT都得
8G RAM
SSD + HDD
盡量輕身

有冇推介